天堂 mobile lineage Haste 18/2 出

網

片

用返天一畫面，detail 未知

18/2 出

有隻天堂 m 黎緊真係還原 天一

兩隻有咩分別

姐係今日出

唔見有

個網仲coming soon

屌，攻城果隻天堂II仲未有香港版